其實公屋真係要有會所

香港愈黎愈悶，可能過多幾十年就悶死人啦
有時見到d公公婆婆日日無嘢做真係好悶架，真係悶得死人

其實好多私樓都有會所，我覺得應該一視同仁 房署應該幫全香港公屋都整番個會所先公平

公屋會所署有得諗

頭先有一個話裝冷氣
下次裝埋泳池

公屋應該要有獨立屋版本

ok 喎

擴大就業率

公屋走廊同後樓就係會所

屋邨社區會堂已經係班公公婆婆會所

係會所扑野

左膠

康文署

長者地區中心
社區中心

樓下公園咪佢地會所
嫖賭飲吹都可以係個度做哂

老人中心咪係佢地個會所囉

成班廢老賭到出刀斬人

公會

應該整返個馬場

咁老人中心青年中心有咩用

唔記得大圍邊個邨有泳池

民建聯地區辦事處？

會所定廁所

化糞池定泳池呀？

乙明邨
但房協單位

正
肯定好多奇景
青山club

行咁遠，你想虐待阿公阿婆呀？應該層層樓要有，𨋢都唔駛搭

咁多要求 65歲住公屋一律送上大灣區

乙明邨

市政已經係啦 公共會所

ok做比你

公屋已經好正
又有後樓梯煲煙，又有走廊踢波踩單車
得閒又可以曬臘鴨
落街就大把公園設施，又有社區會堂
附近就一定有青年中心或者長者中心
冇錢嘅區議員ngo又會日日派野
再唔係就做吓身體檢查
淨係排隊都排半日
有十幾廿蚊就可以參加ngo搞嘅活動
比多少少就有得join區議員/街坊福利會嘅旅行

仲要個會所嚟做乜

要PS 5 , switch pro 教佢地玩

好多屋邨有體育館

起棟老人院算喇
最好一條龍 有埋醫院 靈堂 火化場 同墳場

喺會所玩石頭

乙明邨真係有泳池

個會所有足沐按摩
佢地好多死左一半, 要心靈寄托, 想查下波仔查下GAP
大佬, 老閪......都要射下精架

Lm等睇下個version

上次我個friend喺走廊踢波唔覺意省中個紋身佬

我朋友住公屋樓下幾層係會所
會員可以做gym又有專人服侍
又包3餐同醫療服務
講緊老人院

Ok

照反映係管理費到

社區中心咪係囉

敢唔敢用先, D人有冇疴屎尿...你知多新移民
唔好講話有恆温丫....

比錢囉

我見到啊
btw你個fd幾似哈利波特

起啲公營會所其實有用
最起馬多左個康樂選擇

無人識你wo

樓上高空擲物跌個玻璃樽落池底…

片石頭好過扑嘢啦

獨立 違反國安法

集中營洗唔洗會所?

公屋要有會所

洗唔洗每戶配埋一個工人

唔使會所
是但搵個場地有冷氣有櫈，d阿毛都會坐足全日

應該有獨特車位

聽講個紋身佬之後被人笠麻包袋，仲被人打到重傷

邊有時間用
個個都返工返到天昏地暗

大撚把邨有泳池

咁大家搵餐死 買私樓為乜

狗署都有宿舍會所，反而交稅養呢班公僕嘅香港人就住劏房納米樓，DLLM

但個所謂嘅會所一定會俾啲廢老破壞，一係就多咗個地方聚賭

公屋俾會所遊泳池你都唔敢用啦

健身室 酒吧 圖書館

咪就係康民署體育館

名黎姐 鍾意既你叫愛國屋都得

學外國，私樓要有10至15 ％用作公屋單位貧富＂溶＂合

其實有社區中心架... 只係而家比d 咩咩會霸撚哂。
都係會所黎

每層大堂放張麻雀檯就得啦

公屋交番市值租金囉

整d農地比佢地種樹
種完又可以摘
唔洗驚比人鬧破壞植物

樓主應該係假膠
噉嘅說話都講得出
個個窮人同有錢人有一樣待遇仲得了？

公屋有會所
公公婆婆日日去更衣室沖涼

公司有個公屋仔想裝熱水爐， 好心唔好扮有錢啦 私樓先可以沖熱水涼囉， 沖涼同車一樣 唔係必需品黎 好心收皮啦公屋仔

根本就係人嘅質素，公屋咁多廢老，又隨地吐痰又鍾意嫖賭，起個會所俾佢地一樣會搞到烏煙瘴氣，皇宮都變街坊福利會

市價租 加 補地價 先好提 一視同仁🙏

應該加設健身中心
咁做全民操fit

咁不如加埋高爾夫球場同馬術訓練場！

我ok啊 住400幾呎我都係交2000蚊租
比夠6蚊一呎又點話

政府應該買私人發展商成個屋苑

收返公屋租金租比班廢佬，準廢佬連登仔

而家呢啲質素連登仔點住丫

準廢佬連登仔要生活質素，交平租

送埋裝修傢俬電器就差唔多

呢個政府真係無能

咁簡單嘅住屋要求都滿足唔到班廢佬同準廢佬

我對面個白卡佬成日用消防喉沖
就算唔著火警鐘水壓唔高但都夠佢沖涼
三更半夜就聽到走廊有水聲就知又走左出來沖涼

廢佬都叫做有間公屋就算鳩數

新一代班準廢佬連登仔仲要學人住公屋

講生活質素喎

人唔笑狗都吠

睇吓自己乜嘢紳士蘿蔔皮先啦

做到咁嘅話應該80%連登仔會轉做港豬順民

咁先係公屋仔麻

後尾冇事 打佢嗰班人唔知衰咩 個個都坐左10幾年

細細個個 已經當樓下間YMCA係會所 又有得借board game玩 又有電視 又可以補興趣班

屌 咪一大堆大陸人 夠也不屌
到時仲要加租比班蝗蟲玩

上連登 勿認真

如果加租有會所又有幾多個住公屋既會支持?

係咪走廊踢波個班

係
利申 當年好細個

公屋會所應該勁污糟 唔會想用

叫火神山啦

記得仲要逐項收費喎

NaNa 又來了

祖堯咪有囉

monkeypore 有

乙明邨都有

管家呀！Alfred果隻呀！
你唔係打算俾個賓妹下話？

少見多怪
葵青區間新公屋 葵聯邨 咪有囉
空中花園添呀

起碼要有driving range.
9窿起唔起就睇地方。

新起個d洗唔洗起埋複式連天台 嘉湖就月租2萬5 公屋就5千唔洗

太貴啦點住呀
2千5 都可以諗諗嘅

其實個公共空間做番好佢就夠
細路可以有個地方同朋友玩
老人家又可以有個地方圍堆吹水打發時間

有埋直升機坪好唔好？

會所理應有泳池，同私樓睇齊
分番室外池同室內池

係 應該送埋車位

你一定未去過外國

墳乜野場呀，整個200呎撒灰公園咪算囉

係 依家公屋咁多痴線佬就係因為冇會所冇健身室搞到冇得健身健心心理唔平衡

整埋骨灰龕好無？

依個花園係比睇唔開人士用架

成班死廢老成世都唔努力 拎綜援拎公屋仲想有會所 傻撚左？

乙明有泳池

啲公公婆婆悶都係悶十幾年姐
話唔掂一陣間整個港版文革，冇十幾年咁耐
就算真係整咗咪只係俾啲蝗用臭晒
難為真係住緊劏房同供緊私樓嘅香港人

如果二揀一不如真係裝晒冷氣算

公屋有公園有健身有賭有捉棋
仲想點

建議公共屋邨唔可以有馬會。

咁洗鬼住私樓？

支那狗玩開屎尿池架啦
怕乜

附近D xxx 公園 ， xxx體育館/泳池就是會所。

呢個post睇到有幾多人住公屋

如果你唔係好有錢，你個樓盤發展商唔係target 中產或以上，買有會所既樓係on9。
係呀你啱啱搬入去個陣好靚架，連登仔個個攞黎打飛機。不過十幾二十年後啲設施殘晒要翻新嗰陣，戶戶夾幾十萬，啲人肯定話曬錢唔肯夾。
最後你得到既只係你繼續俾好貴既管理費去用一啲爛到唔想用既設施。
當然如果你係買黎炒咁無所謂

冇人買 樓價咪跌囉
正啊

住三年換樓咪得囉

應該要有泳池，減低唔同地方既人共用傳染疾病同污染池水

咁你有咁既錢三年換一次樓就得既。但係事實上有幾多個中產以下家庭可以三年換一次樓

你覺得3年太快咪7-10年囉

人工加左，儲蓄多左，
樓換樓無咩問題

會所有撚用咩，住十九幾年都冇咩點用

提供公共設施有咩問題
康文署表示送走晒低質用戶
多謝

應該每個屋村都有黨鐵直達
有會所泳池
有獨立商場
每幢樓都有有停車場
仲送埋豪華傢俬
唔係點住得舒服

私人泳池連 天台花園

公屋裝熱水爐有咩限制？

真係有人用空中花園跳樓

你會所附近冇廁所？

有架！社區中心同復康中心！

又創造就業機會啦

老人中心咪係會所
有康樂棋打

做埋愛都可以

你宜家見到啲公公婆婆，唔識咩叫internet啫
到宜家班連登仔老咗，都一樣係識上網掛

加管理費1000蚊，你問下佢地要會所定1000蚊

最好全部最低500呎起跳

講講下做咩講加管理費
依家係講緊提升公屋設施標準，唔係講緊錢，講緊一視同仁，講緊基本人權

一視同仁，咁多屋邨起會所，邊有地？唔洗請人打理？ 加上會所設施全部都要俾錢。

唔係話公屋真係要起會所，可能整個活動間，擺啲跑步機、踏步機落去，已經好好多

應該要一家一座比華利山別墅做公屋，
而因為小朋冇錢去歐洲遊學團會影響見識，
所以要政府應該津貼埋參加遊學團費用

又冇咁過分
而家公屋呎數人均標準係75呎，真係低咗啲，以前係150尺㗎，我建議回復翻以前標準，三個人就派450尺公屋，四個人就派600呎公屋，如此類推

俾民政搞啲十九野
係唔開俾居民用

體育館咪免費會所，公屋通常附近就會有社區體育館，夏天好多老人家係入面涼冷氣打凳

實好臭